究竟前線有無鬼 保持警惕

荃灣手足一致認為
1030就散水
但1100就一班白衫黑社會衝出黎捉落單手足
我咁講唔係想分化
只不過希望咁多位手足保持思考 唔好咁易比人帶風向
要問自己咁做岩唔岩 有乜理據 安唔安全
希望係我多疑